大學站有機會於1530關站

1020 #大學站
地鐵已向店舖發出通知，指大學站有機會於1530關站，店舖可因應安排於屆時關門。
#一手
（無法提供相片請見諒）

去暴大搭巴士都唔撚搭黨鐵

毅進仔可以入cu , 光宗耀祖

大家早D到

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

暴大人
班狗係有機會入去
之前咪話有直昇機低飛
可能係睇緊地型
師弟妹們小心為上

要入大學大圍捕了

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

仲搭地鐵？ 不了

但中大果啲路...睇地形應該唔會夠地頭蟲跑

想問巴士可以點入去？

唔搭鐵，仲有巴士可以入去，經大學站/赤泥坪嘅都得，唔怕行嘅可以搭到科學園附近

笑死。

科學園行入去啦

唔俾人去暴大

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

又多個站需要清拆

崇基門出去大埔公路坐巴士出沙田長沙灣都得啦

笑死
人地係學校集會關你地班毅進仔咩事？
私人地方呀

夠撚薑就入埋嚟暴大呀屌你老母

我都想睇下聽日有冇新聞係講差佬入大學清場
到時仲唔超英趕美??

唔明有咩理由關站？

中大罷課關差佬咩事

圍捕暴大？

巴士搭到4條柱落

近過火車站去百萬大道

有87k巴士、綠van搭到去馬鞍山

暴大人一早已經諗好戰術
驚佢地連何草都上唔到

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好似韓國咁搞大學呀？

暴大咁多斜路班狗點跑 平路都仆曬街

班狗入到去即刻同佢地講英文

屌點上堂
堅唔緊啊

我讀書時試過，由崇基用最快速度步行上聯合都要30分鐘。

依家連翻學都唔得？

白色恐怖

73A來回一城
雖然貴左少少

九間書院
幾十間宿
十幾間canteen
幾十間lab
九間su 極多soc房
D狗慢慢搵啦

大學生喺大學聚集都要拉

要咁耐咩 定你唔搭任何𨋢？

實行上新亞15mins攪掂
但mon post狗識唔識呢
但有狗讀中大 唔好掉以輕心

中大好多地方要拍卡入

毅進仔踩大學生場
柒唔柒

屌佢老母臭啦 中大野關佢撚事

準備入大學TG學生？

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 遮打見

暴大主場,如佢地反轉成個站跑返入hall
速龍照追入hall?

放風想圍捕暴大？屌你老母罷課唔得番學又唔得

閂站
逼埋想翻學唔想罷課嗰啲都翻唔到

暴大人係時候塞多幾條蛇入房收好！

讀中大既真係唔撚洗驚班狗

暴大要變捕大

下 今日開學 你唔撚比人翻學？

科學園返工班人實屌到仆街

而家佢地有嘜野做唔出，一陣是但話有人報左警就闖入去，絕對唔奇

屌？IT狗照打

入大學清場？有病就睇醫生啦，傻撚咗？

暴大跑山捉伊因大賽

4條柱搭72去沙田轉巴士啦

依家D黑警隨時9 up話有人報警私人地方都照入

其他大學都話 中大係佢地死先

行路都得，行過無數次中大去沙田

今日有人返學咩

屌

沙田坐小巴

on9
大撚把方法入到去啦

偽進仔想入大學參觀？

攬炒？好多人大學返工

入去打飛機？

入馬鞍山轉87K/289K
大埔公路巴士赤泥坪落車

平時大學放學的高峰期係什麼時間？
如果真係封站，要回家，難唔難？

毅進仔想入cu？

大把路通山上山下

想係暴大打人？

72A

Non jupas入中大？

搭巴士咪得囉 理得你黨鐵收皮

引狗上pk梯

仆撚死佢哋

中大校長呢

夠膽入黎暴大屌你老母毅進狗

暴大孤島

港島朋友可以試下去hku, hkusu有安排shuttle 由hku開入CUHK, 不過原意係俾hku學生坐，街外人可以pm下hkusu可唔可以俾埋其他人坐

點解要關？

要歡迎fm!!

我是但入一座building 都唔夠我地黎

屌佢老母黨鐵又黎話關就關

可以去馬鞍山搭87K過來
亦可以沙田搭27小巴，中大水上活動中心落再行過來

再鎖佢地係lab 醫院院放死屍果到

一向搭巴士

警察唔可以亂入大學範圍內, 中大點會俾佢就咁入去

段皇爺點諗無人知

又有劇本，想搞大龍鳳

仲有其他學校黎既人 應該點走

埋土有無巴士去暴大

罷課唔得，返學又唔得，你玩晒？
想點？

個孤島好大。仲要好多物資

沙田有咩車入中大？

中大人表示未收到風

會否拉哂暴大學生封校？

有聲

黑警係唔係想入去比地頭蟲玩殘？

依加保安組好多退休犬

87D/85X亞公角入

夠薑入黎 打L柒班狗

小巴28k四條柱落

夠膽搞暴大

痴9線

差佬以為咁就叫入大學呀？
毅進仔咋屌你老母

一陣佢地on99入碧秋射tg

其實好散 比較多係都係5－7左右 夾埋大學員工＋科學園員工

個問題係四條柱交通散唔到幾多人
一個方向一個鐘得8班巴士
仲要去到目的地有部份都幾難用
小巴又上唔到幾多個

無人識果個校長都瀨共架

大家背定點跑出去亞公角/濱景

唔使錢嘅嘢就要用盡啦

大學站行出沙田都係一個鐘姐
過橋行去石門or馬鞍山都係咁遠

師兄你行馬路？RESPECT

咁多斜路，速龍變搐龍

驚唔驚成個大學站要重建？

學生在上課時間在學校非法集結

老鬼表示暴大真係大把地方同你捉E因

軍政府話知你
剷平你都仲得

20分鐘出到亞公角上巴士

如果狗仔敢入暴大開戰，我都幾肯定佢哋會滅團 full gear 落大雨行上山，重要9曲13彎，行到一半個個都斷氣
重要勁多小路，inter-building既天橋，暴大仔女可以兜路爆菊花

暴大有名你叫

大埔道入囉

瀨共校長會提供校巴比速龍

老老豆豆， 佢玩關站
你估暴大仔唔識幫佢關埋條東鐵咩？

大學同機場有光環，犬唔敢亂黎

最重要暴大自己人多，當然要小心nds篤灰

咦 要感謝九巴n條線飛唔走亞公角

哇，咁夜晚返學嘅人點算

佢哋自己本身有車
你估佢地會行足全程咩

個校長on99

勁多神秘位置出入

新九龍城寨都夠膽搞

佢地夠膽入暴大？
想借d意入暴大睇下有幾靚啊？感受人文氣息啊？

初時on 99又唔識路行左1個鐘

咁齊拆站？

有87K可以去馬鞍山

係暴大坐車有咩用

仲有72, 74A
72最密，欽州街市民可以直達

好多山路樓梯唔係車可以上到

搭去馬鞍山轉巴士/小巴

係會叫校巴司機直去新屋嶺

讀咗四年仲有大把神秘位置未去過

係咁
識路果啲想去邊就去邊啦

科學園有272K去大學站

仆街 入面仲咁多人上堂/返工
封站佢仆街

所謂的最密都係疏
中大學生慣左落山無限車海

過到應林再講啦

小橋流水PK梯再行斜路都唔使30分鐘啦，最多腳軟啫

搞冧大學排名 齊攬炒

Su喺ig話安排左兩架旅遊巴去

提早dum人落未圓湖

班有牌土匪夠膽入暴大的話
包證佢地會後悔

係中大前後留左6年
合埋眼都識行

喺到講完唔識嘅去到都係唔識，睇路牌肯定中撚晒伏

分分鐘又警黑

巴士/小巴都得啦
除非新路舊路一齊封埋啦

封站係咪想唔俾出， 多過唔俾入？

未圓湖過HKU呢啲真係唔好話比人知

暴大城寨

我係兜左外圈，行行下諗着問人，點知俾人水左去另一邊 大熟天時曬着行，真係來回地獄又折返人間

中文大學：134公頃
香港迪士尼：35公頃

搵好路先好入嚟呀
走失咗落單小心出唔返去呀狗狗

都真係
未去過嘅講名都唔知邊撚度

不過慎重起見都係小心說話

係警支，縱容支那生搞事
到時真係要獅鳥先保到命

大家琴日5個鐘都行啦⋯
行上中大有幾難？
咁叻封中大囉

而家啲lift多到行上行落完全冇難度

「校巴」駛唔駛出動，定係會仲塞？

唔怪得要30分鐘

咁多間u最難打一定係暴大
除非畜膿指揮條友係暴大仔
但係就算係
萬一佢下面班𡃁殺得性起走失咗都係咁先

由旺角搭紅van去大埔 大埔公路沙田段「四條柱」落 就係中大喇！

本身都裝修緊未整完仲圍緊板

再整過

光佢老母！
毅進仔一世都入吾到中大！

痴撚線 大學入面自己集會搞乜撚啊又

玩命仲要落雨

落大雨會比雨水沖返落山

封埋大埔公路同科學園囉

等唔到就行啦賤標上都係15分鐘姐

上水有咩車到中大四條柱

私人地方要啲狗清場？

毅進仔無資格入去

試過漏咗張八達通喺cc拉上到本部先發覺，冒住大雨跑小橋流水落去攞返

未fc 又傳

係教完你行都唔會識
fm哂學生證跟隊拉
會有組爸媽組爺組嫲接放學

唔好係到講任何校內路線

開始搞學生？

懷疑會有年輕警犬扮學生

捉啲狗係孔子像面前下跪

好多斜坡 好易失足

友校學生表示唔識路：（

上水好似有紅van

去粉嶺華明搭73A

又入去恐嚇？

冇人搭你呀 慳D啦

Yijin 仔讀唔到暴大一生第一次入來參觀

勇者

應該想少人，唔想比學生打返起士氣

暴大見

大學站條罅咁闊好擔心啲full gear 狗狗跳唔過仆落路軌啊

一直在玩命

追落山跑跑吓無啦啦無晒人，之後俾人從後追返轉頭

佢地同暴大生玩捉迷藏輸梗

到時真係要關站了

暴大會唔會搞自己地方
係咪傻

會一炮過塞死哂
山路雙線雙程泊唔到
你班仆街一塞迴旋處就玩完

可以係附近standby
留意住暫時唔洗急
相信暴大學生 fm自己跟老鬼唔好落單

當暴大PE堂流架

搭單問浸中點去暴大？

黨鐵都搞自己地方
保安都搞自己啲業主
小心為上姐
如果佢搞大學地方又係柒出國際

滑浪敢返落黎

有咩所謂 呢兩日搭黨鐵都冇比過錢

我正式宣布[black]戒嚴[/black]

明白
唔了解地型，所以問下

孔子表示：
「有教無類，帶佢地去狗隻訓練學校啦。」

唔該晒巴打

落旺角 通知紅van今日有錢賺
成班車等你添

作為暴大老鬼想講 最好入黎 我地主場 撚死你班狗

諗仲住黎暴大參觀下
但唔係暴大人
唔識路
有咩事我應該點做or走？

跟住暴大仔走

去科學園，經2歷號橋行入去就到大學體育館附近。

去科學園，經2號橋行入去就到大學體育館附近。沙田火車站有錄van入科學園。

去得暴大，無火車咪用返暴大仔女嘅方法，踩車！

哦 咁搭72囉

去中大可以撘巴士:
72 長沙灣 太和
72A 大圍站 大埔工業邨
73A 愉翠苑 華明
74A 啟業 太和
中文大學/ 赤泥坪落！

仲有沙田大會堂有28K小巴
仲有仲有旺角去大埔紅Van
小巴喺中文大學落！

落車喺中大牌行入尼！

902 大專祈禱會
📅 2/9 (一)
🕐 下午1點
📍 中大煲底
歡迎信與未信參加
場刊👇🏻

UST去暴大要搭咩車

京都大學曾經有喬裝警入去，最尾比學生困撚住3個幾鐘

唔係有校巴咩

shitty呢？

想入去搜？

驚校巴比狗截 諗住自己去

返學校都唔比啊？黑警係咪羨慕人有得讀大學

黨鐵曲線支持暴大罷課

啲building 得學生有密碼

暴大唔歡迎狗隻

全部學生去眾志食頹飯啦

蛆：孔仲尼 拜你有春用咩 我都唔撚洗識字嘅

暴大攻防戰

那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN

shitty 都有校巴喎

btw 其實入晒宿
唔俾人屈蛇呀而家?

唔

可以搭72號巴士 / 旺角大埔紅van
赤泥坪站落，行5分鐘就到百萬大道

十足十抄緊當年韓國獨裁軍政府嘅玩法

港大點黎？

1530中大百萬大道全港學生罷課不罷學集會

1430 本部好似有shuttle

曲線支持罷課？？

封大學站？popo仆街啦，隔離成間洒店係度，試下封完之後，遊客可以點返去，又睇下到時會發生咩事

暴大會唔會成為第一間食tg嘅大學

有嘅成班支那蝗陪食，攬炒又贏

唔通係我地誤會左黨鐵？

有機會 可能囉左紙

最驚佢唔嚟，bbc 同cnn 會點報
黑警攻擊大學仲爆過太子站

去旺角搭往大埔紅小
唔想搭紅小可以去長沙灣搭九巴72

暴大多唔多cam 呢兩日好嬲

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

計啱時間喺紅萼樓轉74A(一個鐘一班)

五月時幫襯食Dinner Buffet, 幾得，係貴咗啲。

我怕啲狗行上崇基氣都斷

佢地唔抵得人地大學生掛

私人地方
犬應該唔可以入u
上次犬入左港大俾人屌到

暴大會唔會成為第一間食tg既學校

段崇智你條撚樣夠膽放狗入中大
你信唔信漢園都拆撚埋你

學校跪低咪入得
上次係班犬on9

馬鐵到大水坑之後行三分鐘去富安花園
轉289k

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

人哋地頭都敢入去圍捕，好期待班狗點樣比暴大人撚

成班讀唔成書既垃圾走入暴大拉大學生
笑死人？

人地罷課你入去打人？

黨鐵覆左如果有暴力衝突先會考慮關閉、大學公關處問左

那日中午，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN

暴大真係反共基地 特別新亞 要守住

推

珍重珍重，這是我暴大精神

狗仔行到上本部應該索晒氣

唔開戰就無野各位 有鬼都唔好理佢 和理非就鬼

就得

我賭今晚差佬實上暴大搞鳩學生

爆入大學國際間死罪黎

［推上熱門］今日三罷暫時遇到嘅問題

百萬大道充滿tg既畫面一定好震撼

死黑警想入大學清場呀？好想睇你地柒出國際呀屌你老母

你傻的嗎，上本部洗鬼行

係咪要在大學大規模掉TG？

屌係咪睇咗逃學威龍抄橋

屌好多白衫狗都係暴大畢業㗎...

成班出金鐘join中學生罷課集會啦

好多應x仔

應林意願係畢業做輔警都聽唔少

我又唔信防暴狗會入暴大
CU個地形，而且全部宿舍在學校入面，
你一係拉曬全部學生
唔係根本一入宿舍就大把衫換

來往香港中文大學交通路線(巴士)
(1) 大學站巴士總站
-來往馬鞍山：87k/87s
-來往大水坑、馬鞍山海濱長廊：289k
(2) 中文大學/崇基學院
-來往深水埗區：72
-來往大圍、沙田、大埔區：72A
-來往粉嶺、大埔區、火炭、沙田第一城：73A

暴大之前已經出過post點守
佢攻上黎我地都唔怕

元朗可以點去暴大除左狗鐵

全屬性魔法師都得

39區敬文一帶

Poly入暴大：
87D(錦英苑方向)→87K

City&BU入暴大：
81C(耀安方向)→289K

HKU入暴大：
喺中環上681(馬鞍山市中心方向)→87K

教大入暴大：
有shuttle(?)

LingU入暴大：
???

歡迎各位補充或提供其他無黨鐵成份路線

64k去總站+小巴

嗰到先係我活躍地帶

diu 係咪連番學都唔比 罷課又唔比

Push

馬鞍山/ 烏溪沙搭小巴都得
烏溪沙: 807X/ 807K
馬鞍山: 807A/ 807K/ 807C

去到問佢係咪停，係停既即拆

LingU去暴大:
67x+72
67M+263+小巴28k

Ling u: 去到屯門市中心搭巴士263去沙田，

去到沙田可以
1.) 小巴28K，四條柱落

2.) 86K 往錦英苑，如果馬鞍山市中心落可以行去海柏花園搭小巴807K/ 807A/ 807C, 如果錦英苑落可以搭87K 去大學

有錯請指正

讀撚咗5年都好多地方唔識去

building 實有

如果佢夠膽入真係死路一條
全部人淨係埋伏都玩死你班狗

如果搭黨鐵記得跳閘啊

毅進狗又借d 倚入大學

喺山上面同佢打游擊

岩岩TVB報左話中大出左聲明叫學生會唔好搞
講到咩 好難阻止有心人進入中大
保安又未必維持到大家安全果D野

段校長你咪撚放狗入黎咬人呀

暴大cc有蛇架

利申：老鬼

開學喇 你班撚樣練好體能先出黎呀

如果大埔/沙田出發
有28K 小巴
kmb 74A, 72, 72A

ff8

86K/87D/681建議係馬鞍山運動場落, 行返轉頭過對面馬路曾壁山中學就有87K, 唔需要遊車河遊晒成個馬鞍山

City/BU都一樣可以坐87D, 行出窩打老道九龍塘鐵路站就有車, 而且87D車密又快過81C

有無ching突登報驚引狗入黎打7佢

入大埔，再轉車入中大！！！！

一關站就爆你站

死毅進仔 幫中大人奶袋底資格都無

咪臭係
人地中大人喺中大集會
關9班低賤狗事咩

感受吓人文氣息

乜原來我地校長姓段

馬鞍山站87K

痴線我淨係行過落

憑咩番學都唔俾人番

暴大上星期開始砍樹

cls

犬：媽，我入到大學喇

要逃生諗定路行去科學園搭車走
有friend話四條柱個位早兩日有路障

等佢地係文廣參拜完民主女神像，就踢佢地落小橋流水，轆到落崇基教堂見上帝

毅進仔入唔到大學就阻人番學

可以屈蛇

毅進直入大學

搭40x邊個站落？

葵涌烏溪沙嗰架?
富安花園，跟住出翻大水坑站向著城門河行方向，到河邊條海濱長廊就右手邊貼住條河沿住單車徑行咁向前行，你會過一條小橋，之後一直行，沿途有幾個有瓦遮頭既小長櫈仔，行到孖橋，過橋，左邊馬場右邊污水廠咁沿住單車徑行一條大長直路，到尾會好快見到前面有上彎路上天橋，過天橋一直向前行左邊係樹，右邊係大埔公路，行行行一陣就係大學站

有d遠，建議開google map輔助

唔該曬巴打
百萬大道見

當你見到右手邊出現有蓋停車場既物體，你就差唔多到中大，到你見到前面有條下行隧道，唔駛行落去，隧道既隔離有個窿，行過去就見到大學站同佢出面既巴士小巴站

大學站沿路有唐記包點，711，美心西餅（唔肯定有無執粒轉手），轉入隧道，就應該有指示點上百萬大道

右邊係吐露港公路先岩，總之公路啦，祝你成功入到中大

小弟係暴大人。
有手足去左問mtr附近既舖頭，1500會關門。大家唔信可以fc下

姐係搞埋其他同學

可以禾輋落轉72或者72A, 赤泥坪落,
向車尾方向行就見到大學入口,
不過兩架車都要25-30分鐘先有一班車,
另外可以喺新城市廣場轉28K, 都係赤泥穴, 車密好多,
沙田大會堂, 希爾頓中心, 偉華中心, 禾輋都有站,
上車記得揀分段, 沙田大會堂, 希爾頓中心, 偉華中心上車好似係HK$7,
禾輋平D, 唔記得幾錢

都係赤泥坪, 車密好多, ==sorry打錯字

關囉屌你老母

85k 經大水坑
86k 經馬鞍山

晏就唔係有堂上點上堂

會唔會出現暴大學生圍堵警犬？

再殺佢地一個片甲不留

係咪真係想金州事件 2.0

大學站有無關到

班狗又可以入丈學了

去愛丁堡！

仲有醫生 黎解剖狗隻同埋絕育

被罷課

Agree

冇事 一手

岩岩落車，一手
現在時間：1545